［正面jj]入黎講下自己夢想

去旅行寫生 特別係瑞士

已經買左本好細嘅畫簿 但畫功同錢都未準備好

考到紀律部隊 之後同女朋友結婚 養埋老豆老母嫲嫲

乜都唔駛擔心周圍去旅行

加油 大把人支持你

有目標就去做 老咗就後悔 畫功唔係障礙
慢慢儲錢 加油巴打

夢想係打工會唔會好悲劇

利申 搞音樂

長生不老

想做飼養員
日日對住啲小動物
但係香港好似冇乜呢科可以讀

有自己嘅物業 八層高 近海 有私家碼頭
得閒渣㗎船出去吹吓風

唔知自己想做咩

財務自由

唔緊要 出國啦

開士多

走過一條長3000幾公里嘅山徑 係喺美國嘅PCT
點解會有呢個夢想因為有個連登巴打分享佢行過嘅感受，睇完我喊咗就知道自己嘅夢想係咩